方濟各：做虛偽教徒，不如做無神論者 !

天主教教宗方濟各周四主持彌撒時再語出驚人，直斥不少天主教徒過着虛偽的「雙面生活」，講一套做一套。教宗更指，做虛偽教徒不如做無神論者。

梵蒂岡電台報道，教宗在寓所內主持私人彌撒時「爆肚」，嚴詞批評：「有些人會說『我非常虔誠，經常赴彌撒，我有參加這些及那些組織』，但他們應該同時說『我的生活並不表現基督精神，我不付合理薪酬予員工，我剝削他人，我做骯髒的生意，我洗黑錢，我過着雙面生活』。」

教宗指，就是這些人造成醜聞，令人不斷聽到「如果天主教徒是這樣的話，那不如當個無神論者好了」這句說話。教宗過去曾指，做好事的無神論者不應被視為罪人，他們也可得到耶穌的救贖而上天堂，其言論震驚不少教徒。

Source：

我放心了 !

我可以得救

其實佢無講錯

班耶撚有咩好震驚
行善積德但唔信耶穌就要落地獄呀
殺人放火臨尾坐監先信耶穌就可以上天堂呀

搵食姐

坐左幾耐